{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1357761",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "우먼즈 스키니 데님 팬츠 [미디엄 인디고] WOMENS SKINNY DENIM PANTS [MEDIUM INDIGO]"
    },
    "text": "\"ムシンサスタンダードブランドのデニムパンツはスキニーフィットで、生地に2%のポリウレタンが含まれており伸縮性が良く自由な活動性を保障してくれます。 この製品は10ozの重量と適度な厚さを持っているので四季を通じて活用しやすく、着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合います。 生地の特徴であるスラブと立体感は全体的なハンドブラシ作業で表現されています。 製品の耐久性はYKK社のタックボタン、ファスナー、リベットを使用して高め、足首まで下がるクロップ丈のスキニーフィットと四季を通じて着用できる生地で、様々なカジュアルコーディネートに活用しやすい製品で、40歳以上の女性に人気があります。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ムシンサスタンダードブランドです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "スキニーフィットです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの生地にはどのような素材が含まれていますか？",
            "answer": "生地には2%のポリウレタンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは伸縮性がありますか？",
            "answer": "はい、伸縮性が良く自由な活動性を保障してくれます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの重さは何オンスですか？",
            "answer": "10オンスの重さです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの厚さの生地ですか？",
            "answer": "適度な厚さを持っています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんな季節に着用できますか？",
            "answer": "四季を通じて活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんな人に合うデザインですか？",
            "answer": "着用者の習慣や生活パターンに合わせて自然に体に合います。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの生地にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "スラブと立体感があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの耐久性はどのように高められていますか？",
            "answer": "YKK社のタックボタン、ファスナー、リベットを使用して耐久性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような丈感ですか？",
            "answer": "足首まで下がるクロップ丈のスキニーフィットです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどんなコーディネートに活用しやすいですか？",
            "answer": "カジュアルコーディネートに活用しやすいです。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどの年齢層の女性に人気ですか？",
            "answer": "40歳以上の女性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 407
    }
}